［背囊JJ] 想買新背囊，有冇好推介

用開Herschel little america
想買個防水又擺到電腦既
有d 實用間隔就最好
襯美帝thanksgiving 仲有折，睇下買唔買到個

不死鳥打手

是咪即係 arro 22

冇人覆試下十連先

1

2

3

4

5

係啊 巴打有無預乜Budget

不死鳥咁垃圾都搬出黎

$1000 hkd 左右掛

早排買左
等緊貨到

呢個好似幾正
Kickstarter 個d 好似都好正咁

呢個kickstarter 背囊又係幾正
拎塊針板出黎好撚頂癮

冇巴打揹背囊

呢個袋揹左兩年，間隔好，個款又靚

Incase

同問想買一隻大size的！裝到一對鞋同一堆衣物既 日日收工去跑步做gym。

Try this
而家仲有20% off

幾靚

Incase防唔防水架

睇唔到d圖

之前見人咩black ember 幾好睇

有冇巴打係分開平時出街用既背囊同旅行用既背囊？？？

Arro 22 個型幾靚同幾貼背
不過入面幾乎無分格, 啲嘢會亂曬 同埋出街撞款撞到癲
利申 揹緊Arro 22覆你

我有個navy blue 想放

屌你林早洩

有冇多d 資料望望

呢個牌子好似專做落雨防水

背脊位放到15吋notebook 同銀包之類

用緊incase

Zero-G

推

好想買背囊呀

Incase 巴打可唔可以講下incase 防唔防水，落大雨用是咪唔洗驚

Lihkg 第一個背囊po 已完

班an撚呢

用緊 通常都係出面濕 入面啲野唔濕

睇中左哩個 貪佢夠細 諗住方便去旅行

真心唔錯！

仲arro22 我個黃色都賣撚埋而家先黎多人用

睇中左呢個 好似幾好

Peak design之前ks訂果個到左

巴打邊度攞20% off

Mystery Ranch 依個唔錯 保護性高 防水防火

之前想買1 day assault 隻迷彩 可惜無哂貨

自己用緊呢隻 Berghaus Freeflow20

Code10好似都唔錯，有冇巴打買左？

push

呢個高質 不過有預感會成為另一個公厠MK不死鳥，周街都係

之前行街見到，幾靚，價錢都唔太貴

P.s. 用緊 geography sketch 22

之前係高登跟薯仔巴打個團買左，等緊shipping,有無團友？

咩開呢個

好靚⋯⋯

有無細啲既背囊

識貨呀你

正野

有冇多d皮款介紹

真係防水咩 好似冇咩人講佢既防水咁

想知咩牌子

Gregory recon backpack

porter點睇

留名

用緊美版

搭單問
想買旅行背囊要夠大同防水，自己一個人唔想拎喼去旅行

但我覺得佢好似得好少間隔

過兩日再上永高睇下

How much ?
見有ig 賣1199

求問美版同日版有咩唔一樣？

上youtube 睇左review，好大個

日版個隻係one day assault
個人認為1day 靚過urban assault
我就本來諗住買1 day assault 之後考慮到得18L 而買左美版既3 day 迷彩
依家好滿意

買左個porter 3用袋 好實用
當背囊又得 斜揹又得 手抽又得

我靜係知有菲版同美版

18L個隻應該係ASAP
上次上永高睇 1day迷彩無貨

塊包皮做乜鳩

3 way helmet bag? 但我見好似放唔倒好多野

藍色靚

之前見有巴打講過invisible backpack，個袋好多間格 一直心郁郁但真係太貴

但好大個

想買個3days assault

想買fjallraven隻Bergen 30l 唔知各位點睇？

呢個好似幾正

係咩 之前見人孭都唔覺
好想買呀屌

放個二手Backpack
好新淨 使用次數少於10次
因屋企冇位 放售
原價2000幾 依家放1400 有冇巴打有性趣？

補充
Cote&Ciel Originals Isar Rucksack Backpack
正品 購自Logon

我都後悔嗰陣無買
180應該carry到

Head Porter 背囊 大家點睇？即係Ruck Sack嗰啲。

呢個幾型 好似防水 又幾平

咩色巴打

圖色 黑灰 有興趣就搵我啦

拉鍊用左一年就爛

岩岩係永高行買左個urban assault black
咩落感覺好高質
開心使用中

用緊cdg day pack

求背囊介紹 想送比男朋友
Budget 600，20歲出頭 學生 毒毒地

之前ks 個code10

Usmc filbe

想問下Urban assault個size幾大左右？

屋企有4 5 個backpack , porter MSPC 常用2個

porter rucksack 有以下兩款, HEAT series 我覺太重少用

MSPC 都唔錯, 有個返工勁粗用 用到好殘都仲ok

近排買左個 AS2OV, 其實都係MSPC 前設計師新開品牌
但大部份唔係MIJ

同porter extreme rucksack比 都係重

21L

ADIDAS新果隻幾平幾吸引

今日訂左個urban assault 好期待

最緊要長度岩
最怕揹左上身 好短好細個
好似大人揹小朋友背囊咁

LM

呢個好似唔錯 有無巴打用緊？

FlipBag - Allover